蕭若元: 停火14日 望各界討論

BTW 蕭生咁講未來呢14日一定打到七彩

14日宵禁戒鹽

燒山下達最後指令
血戰十四日

多謝燒山

Ok 可以去盡

同黑警講啦

11.17 立即開火 升級

11.23 反解放軍聯合陣線！「逢九必亂」！九陣遊行！

香港國總元帥

如果真, 所有和理鳩行動stop

十四日無間斷黎明行動

淋病, 曱甴近平：屌你老母

連續開火14日？

定有其他意思？ 一定有其他暗示

嚟緊兩星期

討論

打足14日，想攰死人咩燒山

打多十四日！

一定會有人話選舉唔關佢事，
不過係時候諗，再阻市民既話，
對場運動有甚麼幫助

On99

推

最後十四日戰爭

香港人出名金魚記憶
休息超過三日等於玩完

其實佢次次都講得幾有道理 係唔知點解成日開對家

血戰14日

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

睇黎近14日會打到9彩

作戰白熱化14日

停火等比人搵料清算咩

黎明來到

最後十四日之戰
唔好停落黎討論

14日去盡

推！！！

24/7無間段兩轉

浴血死戰14日
嘩 燈得咁大力

望各界討論姐係肯定冇得傾啦

最後十四日之戰
徹底擊潰中共港共

燒山講野，聽相反就岩

拉

多謝燒山明燈

燒山，你咁樣姐係又唔想我返工啦

集中火力14日 無需討論